/* Menu items */
"Hold %@ to record" = "%@ 길게 눌러 녹음";
"Double-tap %@ to record" = "%@ 두 번 탭하여 녹음";
"History" = "기록";
"Settings..." = "설정...";
"Check for Updates..." = "업데이트 확인...";
"About Voca" = "Voca 정보";
"Quit" = "종료";

/* Settings window */
"Voca Settings" = "Voca 설정";
"Language" = "언어";
"Microphone" = "마이크";
"Shortcut" = "단축키";
"Accessibility" = "손쉬운 사용";
"Grant" = "허용";
"Downloading speech recognition model..." = "음성 인식 모델 다운로드 중...";

/* Language options */
"English Only" = "영어만";
"中文, English, 日本語, 한국어, 粵語" = "中文, English, 日本語, 한국어, 粵語";
"Español, Français, Deutsch, and Global" = "Español, Français, Deutsch 및 기타";

/* Onboarding */
"Welcome to Voca" = "Voca에 오신 것을 환영합니다";
"Choose Your Language" = "언어 선택";
"Select the primary language you'll use for dictation.\nThis helps us download the right speech recognition model." = "음성 입력에 주로 사용할 언어를 선택하세요.\n적절한 음성 인식 모델을 다운로드합니다.";
"Choose your language..." = "언어 선택...";
"Grant Permissions" = "권한 허용";
"Voca needs these permissions to work properly." = "Voca가 제대로 작동하려면 이러한 권한이 필요합니다.";
"Required to record your voice" = "음성 녹음에 필요합니다";
"Required to auto-paste transcribed text" = "텍스트 자동 붙여넣기에 필요합니다";
"How to Use Voca" = "Voca 사용법";
"Recording Shortcut" = "녹음 단축키";
"Choose a shortcut to start recording.\nRelease to transcribe and paste." = "녹음을 시작할 단축키를 선택하세요.\n놓으면 텍스트로 변환하여 붙여넣습니다.";
"Double-tap the key quickly to start recording." = "키를 빠르게 두 번 눌러 녹음을 시작합니다.";
"Hold the key to record, release to transcribe." = "키를 누르고 있으면 녹음, 놓으면 변환합니다.";
"You can change this in Settings anytime." = "설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.";
"Transcription History" = "변환 기록";
"Access your recent transcriptions from the menu bar." = "메뉴 바에서 최근 변환 기록에 접근하세요.";
"Click any item to copy it, or press ⌃⌥V to paste the last transcription." = "항목을 클릭하여 복사하거나, ⌃⌥V를 눌러 마지막 변환을 붙여넣으세요.";
"Downloading Model" = "모델 다운로드 중";
"Please wait while we download the speech recognition model.\nThis may take a few minutes depending on your connection." = "음성 인식 모델을 다운로드하고 있습니다.\n연결 상태에 따라 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.";
"You're All Set!" = "준비 완료!";
"Voca is ready to use!\n\nPress %@ to start dictating." = "Voca를 사용할 준비가 되었습니다!\n\n%@을(를) 눌러 음성 입력을 시작하세요.";
"Back" = "뒤로";
"Next" = "다음";
"Skip" = "건너뛰기";
"Done" = "완료";

/* Model status */
"Error" = "오류";

/* Shortcut presets */
"Double %@ Option" = "더블 %@ Option";
"Double %@ Command" = "더블 %@ Command";
"Double %@ Control" = "더블 %@ Control";
"%@ Option" = "%@ Option";
"%@ Option+Shift" = "%@ Option+Shift";
"%@ Option+Command" = "%@ Option+Command";
"%@ Control+Option" = "%@ Control+Option";

/* Update dialog */
"Update Available" = "업데이트 가능";
"A new version (%@) is available. You are currently running version %@." = "새 버전 (%@)을 사용할 수 있습니다. 현재 버전은 %@입니다.";
"Download" = "다운로드";
"Later" = "나중에";
"You're Up to Date" = "최신 버전입니다";
"Voca %@ is the latest version." = "Voca %@은(는) 최신 버전입니다.";
"Update Check Failed" = "업데이트 확인 실패";
"Could not check for updates: %@" = "업데이트를 확인할 수 없습니다: %@";
"Could not parse update information." = "업데이트 정보를 분석할 수 없습니다.";

/* Audio input */
"System Default" = "시스템 기본값";
